歷史上有咩大都會 係政治因素/被入侵迅速收皮？

呢一刻淨係諗起菲律賓同上海

宋朝

敘利亞

卡哈馬卡之戰

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

以前好風光的嗎？

唔記得左講香港btw

越南西貢

安史前唐朝

將來：澳洲加拿大英國

迅速收皮

蒙古攻巴格達之戰

羅馬 大馬士革

菲有大都會過 ？
落後到仆街

西貢 平壤

Granada
摩爾人收皮之後就冇繁榮過啦

德黑蘭

威海衛

馬六甲

迦太基